支持西班牙平亂清剿普京及中国外部在歐勢力

打你班加泰咪加泰 警暴咪警暴 67暴動你會唔會支持班左仔?

已經進入新冷戰時代

只要係親俄親中份子 一律往死裏打

打掃乾淨屋子再請客